原來曼聯更衣室根本無內亂...唔駛捉鬼

利伸； 在場

咪揭發左隻鬼原來係管理層，球迷都舉哂牌